

 Hľadám cesty. Ako sa dostať do školy, ako získať nových priateľov a mnoho iných vecí, a pritom zabúdam nájsť cestu v sebe. A pre seba... 
 Hľadám cesty, po ktorých chcem ísť a zavrhujem pritom mnohé iné. Také, za ktorými by som nechcela nikdy banovať. A niektoré cesty sa zatvoria samé. Sú v nich diery. Také, ktoré bránia "premávke". Také, po ktorých sa už nikdy nedá ísť. Alebo sa zatvoria len pre nás. Preto, lebo sme po nich chodili už veľakrát a treba vyskúšať aj iné. Aj preto, lebo sa meníme a lebo nám už viac nevyhovujú. Nájde sa kratšia cesta... 
 Všetko je o cestách a všetko s nimi súvisí...A tak si teda hľadám svoju vlastnú cestu. 

